# README #

1. cambie la conexion a la base de datos
2. corra migraciones
3. ejecute el proyecto
4. por defecto aparece la vista de razor
5. para ingresar al api ingrese a https://localhost:44378/swagger

Nota: por temas de tiempo se realiza en razor pero tambien manejo Angular, no se agrego JWT por el mismo tema.
Intente mostar un poco mas la implemtacion de api